手足之後唔好再向狗屋擲汽油彈

【1.29抗疫黎明】#天水圍 0753

據消息指今天稍早時分，天水圍警署遭投擲汽油彈，警署外牆及水馬被燻黑。

#理大校園電台 @hkpusucampusradio

——————————————————————

一張banner都可以派10幾隻狗去守幾日，依家你挑釁完班狗，佢地揾狗24小時輪班mon cctv𥄫實狗署門口唔係無可能。

我明白擲狗屋唔係死物咁簡單，係有象徵可以挑戰政權嘅意義，其實大家都收到，係時候停止，太危險。

我唔係叫大家做休息撚，只係與其再做大家已收到你訊息嘅事，不如做其他，做乜無所謂，擲狗都無所謂，但就唔好再係人地主場搞事，至少隔一段長時間等狗鬆懈先。

最後，黑警死全家，大家染病記得去狗屋。

成間燒撚左佢就大劑

x

次次都冇狗死

掟用過嘅口罩
最多罰1500

同一玩法最多玩兩次，唔好玩第三次

講撚到人哋掉火魔係為咗討好你咁，你邊位呀

其實我想講，佢哋直頭搵6個人分散喺唔同位置，企足成日

起左底 分化撚 5毛黎

我屌你老母啦
樓主抗爭嗰時，你毛都未生齊哂呀

起自己底?

叔一燒便衣曱甴好過

千祈唔好

小心為上

唔滿意
點解冇叔一燒同紅燒狗肉

掟裝滿用過口罩既垃圾桶罰幾錢？

都係1500

你應該好早就留意我

兵者，詭道也。故能而示之不能，用而示之不用，近而示之遠，遠而示之近。利而誘之，亂而取之，實而備之，強而避之，怒而撓之，卑而驕之，佚而勞之，親而離之。攻其無備，出其不意，此兵家之勝，不可先傳也。

睇官點判

獨派手足好珍貴

keep起d用過既口罩

連偎口罩!!